而家既意甲冠軍同亞軍竟然係同一隊？

C朗又做英雄了

切禾
唔切你？